首宗旅客受感染中國以外國家出現了 旅客曾到訪新加坡

First British national to contract coronavirus had been in Singapore

Patient diagnosed in Brighton and taken to London is third confirmed case in the UK

The first British national has tested positive for coronavirus after travelling back to the UK from Singapore, government sources have said.
England’s chief medical officer earlier confirmed that there had been a third case in the UK but declined to confirm the patient’s nationality.
Government sources later indicated that the individual was British, middle-aged and contracted the coronavirus in Singapore.
It came after an unnamed Chinese student from York University and his mother were diagnosed with the disease earlier this week. The pair are being treated in Newcastle.

“The patient is being transferred to a specialist NHS centre, and we are using robust infection control measures to prevent any possible further spread of the virus. The NHS is well prepared to manage these cases and we are working quickly to identify any contacts the patient has had.”
Whitty pointed up the significance of the fact that the patient was infected in one of the 24 countries outside of China that have just 225 confirmed cases between them: “The person who caught this did not catch it in China, they caught it elsewhere in Asia. That’s an important point from an epidemiological point of view because, whilst it’s absolutely the case that by far the biggest risk remains in China … nevertheless there is now evidence of some limited transmission in a number of Asian countries.”

Whitty pointed up the significance of the fact that the patient was infected in one of the 24 countries outside of China that have just 225 confirmed cases between them: “The person who caught this did not catch it in China, they caught it elsewhere in Asia. That’s an important
point from an epidemiological point of view because, whilst it’s absolutely the case that by far the biggest risk remains in China … nevertheless there is now evidence of some limited transmission in a number of Asian countries.”

圾狗 英國狗
係咪要禁新加坡先

恭喜奶共日落國

香港都輸出好多啦
屌，今次之後真係要搞好文宣
香港人名聲俾班轉機支那人同仆街炒狗敗壞曬